竟然仲見到人開post講法國人問點解掟顏料

10.1前已經有水魔法師post
仲有人開post講
即刻未推得夠熱門啦！！！

10.1已經有人出嚟玩汽球！！只係相信大家搵唔到時機
唔夠經驗掉

推爆呢個post佢唔該！！

附上之前巴打既教學post！！！

【水魔法師召換】Last Minute話你知聽日點玩

真係唔該唔好再推埋啲咩張敬軒
佢不嬲大陸人嚟 有咩好屌呀？？
推下出面啲行動post啦

唔係好明,磚都掟到,顏料卻有呢樣果樣嘅問題..........

拎出去
定出面整既問題

尋日的確要改善 散水太快都未嚟得切掉

真心有計 可以搵次試下 我覺得個方法work